認真po：熱氣嘅英文點講！！

是咁的，今日同個外國朋友喺cwb食炸雞
我又唔係幾想食，因為驚太熱氣，但唔知用英文點同佢解釋
有冇人知點解釋？

利申：英文麻麻

heaty

hot gas

hot air

yeet hei

講完都未必會明 點解釋

I want

Ho lun hot

shut up and take my dick

heaty

新加坡人教

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

搭單問埋，鑊氣英文係咩?

可以試下用潰瘍:
Sore ulcer

unhealthy

eat heat

“What air “?

eat hey 都duck

Five demands

what hey

yeet hay

re qi

horny

Internal heat rise

五大訴求，缺一不可

9.30 三罷變死城 無人講

I go to school by hot air

Body very hot

綠豆有冇話要食幾多粒

有冇認真嘅留言

呢啲冇科學根據既迷信概念 英文係冇 世界其他語言都冇

So hot

Wok gas

wok air

hot hot

煲水呀屌你老母食幾多粒
通屋奇應丸咩

Me:>>>>

tear gas

卡路士

所以咪hot gas

英文無熱氣呢個概念 如果用greasy黎取代得唔得？

自己上網查

im a hot air balloon that can go to space

就係搵唔到

未㩒入黎已經估到

Chronic fever

Inflammatory response

Carlos

Heat gas

外國人有“熱氣”呢個concept？

Fok gor

拉

咁多新會然

啱啱入黎都想問，唔識解釋比外國人知，剩係形容比佢聽好似直接喺廚房個鑊拎黎食咁

Hay, hot man

Very hot gas

I’m so hot yeah baby

Heaty

認真

Excessive body heat

認真，係yeet hay
鑊氣叫wok hei

煲水呀「你老味」

Heaty food

好耐無見既熱氣po

行多步講

terrible for my skin/throat etc...

翻譯系讀過係呢個
簡單d講即係發炎

一樓咪認真覆咗heaty囉

笑到仆街

我試過用陰陽依個concept解釋俾外國人聽，熱氣即係too much yang，所以要食啲yin性質嘅食物平衡返

Me very hot air. No eat fried chicken la

I go to school by bus

your mum is hot/
my dick is on fire

年經

the breath of a wok

mung bean

Not one less

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

927愛丁堡
928添馬
929銅鑼灣
930三罷 全港死城
10.1全民黑衣 遍地開花

Hot gas

Free HK

Tokyo hot

參考舊post

404 not found

Not good for health

fire

英金冇熱氣

利 ：有abc, bbc朋友

英文*

Agree,以前見個鬼佬成袋荔枝咁食